我地利記氣勢如虹 贏2:1算啦不要大炒plz

😢

唔好怪我地唔留手了

史篤城其實都踢得幾好
希望利記贏2:1好了

利記即將入球了😢

面對熱刺既未來足球 我地利記已經疲於奔命…

高波你們史城是專家

你地果邊打成點牙

城字派羸緊

屌你老未真系燈到2:1

阿仙奴同利物浦係最好既朋友

阿古路肯傳波

聯盟

史篤城？